{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47409&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도오블리크198펜션"
    },
    "text": "当ペンションは全客室がオーシャンビューで構成されております。 周辺には統一寺があり、車で2分の距離に海水浴場、7分の距離に十里浦海水浴場があります。 お知らせとしては、プールビラLUX-3ルームの場合、6月25日から8月30日までは室内プールにぬるま湯が提供されないことをお知らせします。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiと全室禁煙、駐車可能なペンションです。 客室情報としてはLV-VIP、LV2-VIP、LV3-VIP客室があり、ベッドの位置は海に向かうように変更されました。 ベビープール屋外プールが運営されており、オーシャンビューインフィニティプールは季節または天候によってご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設は電気グリルを無料でご利用いただけますし、個別バーベキューも可能です。 客室利用時の注意事項としては、最大人数の超過は不可であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、ペットの出入りが不可能であり、火災危険物質の使用とゴミの分別収集に注意しなければなりません。 利用施設と料金はペンションの事情により変更される場合があり、一部の客室はオンシーズン中に料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションの全客室はオーシャンビューで構成されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には統一寺や海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "室内プールのぬるま湯はいつ提供されないのですか？",
            "answer": "プールビラLUX-3ルームの場合、6月25日から8月30日までは室内プールにぬるま湯が提供されません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特典や設備には何がありますか？",
            "answer": "このペンションには無料Wi-Fiと全室禁煙、駐車可能な客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室のベッドの位置はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室のベッドは海に向かうように変更されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には何か制約がありますか？",
            "answer": "オーシャンビューインフィニティプールは季節または天候によってご利用いただけない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では電気グリルを無料でご利用いただけますし、個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "最大人数の超過は不可であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。また、ペットの出入りが不可能であり、火災危険物質の使用とゴミの分別収集に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "利用施設と料金について教えてください。",
            "answer": "利用施設と料金はペンションの事情により変更される場合があり、一部の客室はオンシーズン中に料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営には何か制約がありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 502
    }
}